新春期間好鬼悶，幫你畫名畫到斷氣

唔知呢加仲興唔興
無聊玩下
不過我畫得可能比較慢大家比D時間等下

留名先

lm

你個名咩黎
霹靂D FD黎

lm吓

留名

Lm

On

屌 iphone auto correct
Lm

畫me

畫我啦

留名 新年快樂

終於完成左一張 畫到頸都痛埋

對唔住呀巴打們
有D本身我唔知係咩既google又搵唔到真係畫唔出
唔好介意我跳過

畫我

巴打，新年快樂，畫我啦畫我啦！！

美極代言送到

我諗唔到呀你個名

btw新年快樂

我要

我我我

畫我，唔準跳，會嬲

畫左

你個名好難諗喎

斷氣啦

我

大家我諗我要休一休息先 條頸唔知點解痛到仆街突然

Take care ah 祝你身體健康

畫我畫我

點解係肥佬

Hi

因為呢個係我既角色黎

Me

me

me!

mememe

LM

HI

我呀我呀

試下我

記得畫我

Me!!!

我個名好有意境

畫我
可以畫做電話wallpaper嗎？

我個名唔難畫

巴打們今日比我休息下
聽日一定幫大家畫足成日

緊係ok啦

巴打畫我

記住畫

記住畫我

好想樓主點演繹我個名